屌 唔好再係到講iphone XR啦

窮撚咪用XR囉

有錢咪用XS/XS MAX囉

唔好講到XR好撚好黎拎優越感好冇？